[絲打入] 男仔媾女點樣可以aggressive得嚟又令對方舒服啲

如題

直接入中路🤔🤔

靚仔

我會令你欲仙欲死

三淺一深

唔好溝

銀彈政策，包掂

你唔aggressive佢就舒服

真心
照咗鏡未？

係咁送貴價禮物j

呢招溝拜金港女就得
好女仔收到貴重禮物會好為難

捽佢個閪咪舒服囉

佢就係後者

係鍾意你做乜都唔aggressive
唔鍾意你做乜你都係好撚煩

唉 樓上果班都唔知真膠定假膠
樓主麻煩你以唔好打擾到人為前提就得
我淨係知D女好怕D又煩又膠既人
正正常常由普通社交開始
人地對如果擺到明對你0興趣
你就唔好煩人

當佢好似一般朋友咁先
然後偶然做下啲瞹眛少少既野，例如不經意有身體接觸，再熟左啲仲可以摸頭
不過唔可以做得太多，有時要cool down下
總之唔可以比女人覺得你係追緊佢，吊佢癮就啱架喇